睇返歷史, 支共係最唔怕攬炒既政權

三反五反大躍進如是, 64如是

我覺得支共今次真係計好哂數, 最壞打算都只係美國取消關係法, 無得融資, 經濟倒退十年
呢樣野中共承受得到

你睇返俄羅斯, 佢吞左克里米亞一樣比美國制裁, 但普京政權一樣咁穩

從獨栽者角度, 要佢選擇經濟受挫定政權權威受威脅, 佢一定選前者, 反正到時餓既都係平民, 又唔係佢

如果之後真係白色恐怖加窮到餐搵餐, 大家又走唔到, 可以點?

唔好諗住美國派兵, 制裁已經係極限

經濟受挫咪會政權不穩囉
大躍進之後點呀，毛賊咪落左台囉

幾時有落台 仲鬥死哂d 政敵

支那民其實好癡線
食草都唔撚會反
古代d農民起碼都會造反
依家d支那賤民 真係評論都曬氣

支共先係真正if we burn, you burn with us既支持者
佢要食屎的話 佢會要你連屎都冇得食

共產黨政權有無倒台？

倒退十年我都已經開心到瞓唔著

係.... 香港玩攬炒佢真係唔驚你

大家未捱過餓, 未試過做黑工, 唔會知到時再幾慘

你地一定後悔所謂攬炒

驚閪咩
普通市民跟本冇權選擇 當權者想死咪又撚佢死

到時仲唔走咩
支那人冇得走 我哋有得走

但今次係金融制裁，無錢點維穩呀

前線手足呢? 佢地好多學生哥, 點走

一般平民又點走

講到自己捱過好撚叻咁
非洲小朋友可以做世界領袖啦
淨係識諗食

我就係要哩啲，
攬炒唔係口號，
多得淋病同雜種水乳交融

我意思係做順民你可以選擇三餐溫飽乜都唔理

但攬炒係連飯都無得食

連登好多人講攬炒, 但有幾多人真係捱得到餓

依家中國後生個班資本主義世界成長嘅90後全部都一樣捱唔到苦
中國早就唔係當年一窮二白 要攬炒佢地年青一代都頂唔順
共產黨頂唔頂得順係一回事 但制裁係點都會weaken中國先

聽你咁講都有d 道理
但如果單從香港角度出發, 攬炒個終局會係點

我成日都話根本係DNA嘅問題
所以我一向都話後生仔走得就好走

咁你咪去做順民囉
死返香討la

it expected

再慘啲都值

你睇番喎 之前果d係權鬥搞到社會動盪再用經濟改革開放黎平息反對勢力
但依家係比人經濟制裁，仲邊有鬼搵GDP gogogo黎安撫反對勢力

又呢招? 唔比討論?

俄羅斯唔係仲有石油俾佢賣先倒唔到台？

今時唔同往日，依家中國人食慣好野歎慣，仲比香港人唔捱得。你估真係仲可以講西遷精神咩

習近平有無毛澤東、普京嘅威望？

死都係班藍絲同黑警死先啦
咪內戰囉驚閪？

以前係，宜家好多人嘗過甜頭，叫番佢食草，有好大落差

冇討論嘅餘地
你接受到上網要翻牆話俾人知啲奶粉食完會變大頭揭發Aids 村都係有罪嘅話
你咪繼續做順民囉
只可以講你嘅普世價值同大部份嘅香港人都唔一樣

共產黨管治中國 其實某程度上喺中國人自己選擇

炒完最多變北泡
北韓有無俾人郁
咪又同侵侵叠晒膊頭

毛毛係自己話落台 暗中剷除異已

一直窮開同享受過又變返窮係兩回事黎

咁點解唔食左台灣
反正香港都得到手

大陸點頂倒經濟倒退10年? 咪又係另一個管治危機

難民DNA餓到頂唔住最多咪走
唔代表支共會倒台
遠遠未夠呀

歷史?請問支共有幾多年歷史?

用契哥比
又點止十年

中共唔怕，中共官員怕

人地8964擋緊坦克個陣你仲玩緊水炮車咋
反抗唔到唔=唔會反

咁你同曱甴平唔分析亂黎有乜分別

做事唔係單講熱血, 靠你地搞革命真係同送人去死無分別

你當美國唔停手咩再玩大d下一步就打爛個網絡長城 全方位禁運同封鎖中國 咪睇下你點

其實香港人更加冇資格講 九成九祖先支那種見香港有著數就衝晒落嚟

支共幾多年歷史呀

照你咁講老美都係唔怕攬炒
經過咁多次危機都係龍頭

不後悔

係落台
比劉小奇call左千人大會拉左落去
之後唔gur先搞文化大革命奪權

走去邊？

你叫班小粉紅做北泡人民
即係叫佢地食完飯食返屎

on9
有人唔揀揀做畜牲

捱過
唔後悔攬炒
諗住去種田

以前窮冇野可以輸唔怕死姐

咁係有可能
問題係大陸d賤民係咪咁捱得同埋雜總d政敵出唔出到黎

我哋要幫佢經濟崩潰

支那蟲食草 我已經好開心啦

睇返歷史 同美帝作對的國家都沒有好下場

如果中共收皮的話
咪會係新香港
唔收皮就變新疆

開心到訓唔著啊

係呀係呀 你又知人地冇考慮過 冇諗過？

嚟到2020年仲有你啲咁白痴嘅人
你都係快撚啲死咗去啦順民

睇返歷史, 支共係人類文明幾千年以來最無恥賤格, 相信prehistoric human都唔會咁賤格

都on9
香港點解唔同支那，入面既特質你以為無代價比你用？

口腔期。

死左咁多人，你唔諗住拎返個公道，仲諗住苟且偷生？
時代巨輪，你以為唔反抗就冇事，
根本全球大洗牌勢在必行，
with or without you
都一樣

樓主講得無錯！（此信息由系統自動發出，不包括括號內文字）

死左點做賤民

睇嚟你得工具理性
冇價值理性

你嘅思想只係停留係奴隸心態，
識揀嘅一早拎緊政府著數，
有政府月月出糧，雙糧，3糧，
有終身醫療，眼鏡津貼，上網津貼，
水電津貼，又有平樓住，
你重未諗通?

兵都唔會出 引你直接打柒佢
死嘅都係平民（共產黨眼中叫賤民）
對政權百利而無一害

啲支那人開口埋口掛住人海戰術
但唔會諗下做人海嘅分分鐘係自己/家人

有手足坐緊

唔關策略事
我淨係見到你好驚攬炒
我講明唔驚
絕對有決心

擔心支共食草前瘋狂搞鳩我地好過

已經買咗過百罐午餐肉
唔怕

係啊 住集中營都有地方訓 有飯食 仲有堂上添
咁你去住啦

寧願死都要有尊嚴，都要打擊支共，咁得未，唔撚好再討論點樣做隻好豬，你再講只會顯得自己幾低賤

理得佢怕唔怕，總之一齊死。唔好再利用香港賺錢

依家係要諗我地下一步甚至兩三步要向外國爭取啲咩

落完台搞文革
話咁快又重新勃起

到時就要睇吓香港有錢人會唔會作反先

即使老毛搞文革
最後比人鬥既都係4人幫
不過我都覺得支共寧願經濟倒退都唔會縮
因為支那班順民就算頂唔順 一係唔敢出聲 一係比人滅聲

我覺得香港人係無辦法接受到攬炒嗰後果。

呢幾個月無得去旅行都好多人嗌想死
就如上面所講，享受過嘅人係返唔到轉頭
呢句句子的確係放諸四海皆準

香港人享受慣高度發展下嘅便利。無錯，樓係我地最大問題，但衣食行一向係唔洗擔心，夜晚晚想食嘢，樓下都有宵夜檔，以前又有M記。好多移左民嘅人覺得西方國家悶就係咁解。

但同時我又唔覺得攬炒嘅掌握權係我地手，我地都係被動。

從來政權更替，好多時候致命嘅一刻都係因為朝中有人倒戈，而唔係農民嘅直接行動。

真係時代巨輪
其實之後集唔集會
火唔火魔
已經唔太影響美中角力
都出到國安法仲辣過23條

起碼佢要食屎

佢而家攬炒點同以前

讀好d歷史先講野啦

老毛冇落台又點有文化大革命

其實新疆人都有三餐溫飽食有集中營住

都係好小事唔應該反抗

咁你記得跪好d
有野食留返俾學生

膠人加上五毛真=on9

反抗唔到唔=唔會反

不斷吹叫人反唔到，唔好反啦

好開心喎，係唔係我哋都窮嫁啦

好多人三餐溫飽夜晚開冷氣但講攬炒, 佢地真係唔明

出現了
仲諗住開個post話咁奇怪點解冇哂依d 笨柒post
我已經分唔清到底係5毛定笨柒
成件事關共產黨怕唔怕攬炒撚事
人地美國佬擺到明同共產黨開拖收佢皮
所以先第一步整走你個白手套等你經濟崩潰
依個係可預期嘅客觀事實
關你共產黨怕唔怕尻事咩
你係5毛嘅話就算
如果有d咁嘅香港人真係咁尻懦弱
真係推你班柒頭出去死好過搵班手足出去搵命搏

nonthing lose

咁最後又係掌返權

佢堆政敵死撚哂

老毛係開國皇帝
唔覺得雜種有咁的威望同地位
起碼要收復台灣呢d實際戰績
所以我係諗緊會唔會真係諗住武統

唔想捱餓唔想做黑工就可以奶共 原來良知咁便宜

「攬炒」唔係指「做咩野我都會受到傷害，既然係咁，攬埋你一齊傷。」

既然係咁，「受苦」嘅根係唔係都存在，「攬炒」嘅重點就變為「點都要攬住你一齊傷」。

一開波，「攬炒」概念從來都冇諗住可以全身而退。

我都想試下 係香港連飯都無得食係 點 畢竟拎老綜都未到咁慘

就好似港仔去台灣一樣， 台灣好落後再重新

餓死都唔撚做狗

4分鐘武統台灣
聽一次笑一次

攬炒係佢搞鳩你嗰時，你拉佢落水一齊死，講到我地有得揀咁

唔反抗 你有冇心理準備入新疆教育營 ？

不能同意更多 樓主
出面太多飛機post

當毒撚連機都冇得打 你就知幾恐怖

淆底呀？我就唔驚啦

係你唔明點解啲人會行到呢步啫。

不如你問下點解政府唔一早做好啲，玩到呢步？

我唔想cc台變成只唱好既地方

咁同支共一味唱好國安法, 吹奏曱甴平有乜分別

一齊死啦警犬

其實宜家香港人目標都係攬住共產黨一齊死

預左啦,

為左維持d喪屍現狀去保共產黨
不了, 攬炒好過

佢梗係買落好多股票而家驚到仆街

賭美帝會唔會協防台灣
台灣收唔收人做軍人
收的話我過去幫手打

收復台灣
依家中美打交，台灣先最撚爽
就好似以前中國廢果時香港得益

呢場仗打得越耐，台仔越撚穩陣
趁機大搞高科技工業

人哋係退居二線 依然係權力核心

上面比埋片你睇
我覺得你應該可以試下理解
攬炒可以係理性的選擇

當年唔係美國同中共建交牽制蘇聯
中共未必捱到到8964
可以話中共建黨係有運
先後有日蘇美救佢一命

但而家局勢係佢正面對決美國
搵邊個救

咁其實每個政權都係咁嘅正如今時今日香港咁嘅命運都係上一代香港人嘅選擇，上一代冇出黎爭取民主咪到依一代代替佢地

以前中國有幾多人口搵緊幾錢一個月食緊乜野？而家中國人又有幾多人搵緊幾錢一個月食緊乜飲緊乜？

單憑中國而家係全球最大糧食進口國已經知道佢今次係挨唔過制裁啦，2020年啦，仲諗住鎖國可以冇事？

今時唔同往日啦
以前佢哋都無錢
依家你叫住開城市果班返去鄉下住一個月都唔得啦

我唔驚

歐洲靠俄羅斯供應天然氣

世界靠中國啲咩？
啲工廠由幾年前開始已經大批大批咁走啦
如果唔係鄰國點解話要搞內需
食返自己啲劣質產品

咁易走咩
咁易走到香港人早就走哂啦

we shall see

咁又點?

第一日講攬炒嘅時候，你唔出聲?
去到美國真係玩制裁嘅時候，你又驚?

係，我唔會否認未必捱到餓
但至少唔會下下做順民

Btw, 我而家擺明係情緒主導
我要 支-共， 港-共 加埋你 同我一齊食草， ok?

p.s. 1. 食草多啲纖維,順手減肥
p.s. 2. 做少啲冷氣軍師啦, 同埋起底後，個人覺筍你似五毛or PO Po 囉

咁我地一切等下, 睇下結局係點

睇下習總有冇老毛咁勁可再番身
仲有睇下現在班人民係唔係好似當時班人民咁順攤聽佢點

樓豬講的例子係截然不同的兩種時代
文革之前係窮慣，而家暴發左腐敗左之後已經返唔到以前果種心態，所以講黎都冇意思
64之後係制裁左都阻唔到佢繼續發展，呢個先值得比較，但係果時大陸發展對鬼佬利多於弊，而家已經係弊多於利

金仔見你就死仲唔啦啦淋推多你一下咩
然後同侵握個手影番張相

咪係中共咁狼死呢樣野根本點都會發生

講到你唔出聲做順民就乜事都無，根本就你係你而家企係到佢會話你企係到佢會叫你跪，你跪係到佢又會話係跪既姿勢唔正確，所謂覆巢之下無完卵，你而家唔食住個勢攬炒，之後會死得仲慘，樓主唔撚好稱兄道弟係到叫手足，一睇你就係諗緊自己，有咁多人犧牲自己為既就係呢一個目標，你而家只係擔心緊自己食唔飽，我聽到你手足前手足後真係覺得好嘔心。

64個班人冇反共產黨架
佢地係要求共產黨改革，跟住共產黨覺得你地反佢呀麻

香港對中國的重要性遠大於克里米亞

內鬥引起既經濟衰退同外國制裁可以好大分別既
再者支那仲要食住香港cap外資水

認同，因為犧牲的只是人民，又唔係權貴。

改革姐係唔跟支共個套
想搞革命咪姐係反共
係支共眼中兩者無咩分別

咁又點，就算我地唔攬炒，佢出國安法我地都係死，橫豎都死，唔拉埋藍屍/過狗官？

一齊死都值得！

而家講緊爭取既制裁包括凍結佢地外國資產、國藉、等等
如果成事的話權貴係咪驚過你？

咁咪攬炒囉

當然共產黨唔怕攬炒啦

但係班支那人就好難講

改革開放前中國經濟條件唔好，但係國家處於鎖國之中，而且啲人不嬲都咁窮所以無人反抗係正常

但依加要中國行返計劃經濟？好撚難啦，連極左果班都唔肯食返大鍋飯啦

支那可以凝聚到國家既向心力最大因素係經濟成果，好難講中國發生金融危機大陸會變成點

個時窮撚到咁，點會怕攬炒？
攬炒咪將窮變成更窮

係會咁樣 但係唔後悔

由貧入富易 由富入貧？
難

都係嗰句，我一無所有，無產階級，炒就炒啦

你太睇高而家支那新一代
唔使講有冇飯開
無錢打機都斬自己老母
4大長老養一個人 佢地比香港人更唔挨得

最驚唔係攬炒完香港人變到好窮冇哂錢
最驚係新疆2.0男殺女姦集中營

其實中共大躍進同文革政權無事最大原因係蘇聯契哥

講得啱呀，移民美國佢地就叻
講物質生活分分鐘大陸仔好過我地多多聲
大陸經濟退十年，共黨倒台都似

If I burn you burn with us
唔想攬炒咪正面回應五大訴求囉 條件一早set左比你

香港一樣冇好運行，有定心理準備

點解你咁有信心點走？

依樣真係好難預測，始終香港位置比較尷尬，作為歐美同支共嘅橋樑，唔單止有國際因素，仲要睇埋支共會唔會倒台，倒台咁佢國內形勢會變成點，到時香港又會點被支那國內形勢影響，而歐美又會唔會扶植香港，又或者可能港共皇軍叛變直接管轄香港都話唔定

咪係，成班受惠改革開放/貪官污吏，由零幾一幾年開始出國旅行、買靚車手袋、食好野、掃樓，由奢入儉難，鬼得閒同你共產

莫講90後，都幾肯定除咗捱過打仗嗰班，就算受過58-61年3年大饑荒嗰堆都未必頂到。

中国鎖国再大抄家
將人均資產調節番去89年水平
再開關做番世界工廠

歷史上

未試過制裁中共官員係外國嘅屋企人

驚閪

我一早講左上年暫援時袋住先

每一次係連登講一d 唔勇武既野就比人屌, 話五毛話係狗

錯到冇得再錯

幾十年前 中國人連飯都冇得食

依家你叫班人去食番樹皮？

反正香港就黎變支那嘅一個村
有咩問題？

64 個種撚係革命？
求皇帝改革，皇帝唔聽咋

硬係有d能樣成日都响度話如果大陸仆街，香港都唔會好過。

你老味而家香港好好咩？而家連出街都要俾狗拉，你仲以為呢道係以前嘅香港？

係香港仆街大陸都唔會好過，唔該攪清楚莊閒。

佢唔怕咪試下再食草
D貪官玩左咁多年，都玩夠，無得食女，去旅行，食草好

係啦，習總捉緊好大盤棋，廢咗香港，北平共产党高層D錢放美國，子女老婆揸綠卡，都係故意安排等美國以為有春袋揸㗎咋！習總盤棋我哋一介蟻民邊睇得透

最驚佢發起爛上黎
香港人唔係冇飯食冇衫著咁簡單
佢幾個解放軍兵營即刻變集中營 新彊2.0
捉哂你老婆女朋友去姦
男既捉哂去虐待
斷佢金蛋佢冇野做唔出

笑撚死 無左份工己經叫救命 仲學人講 經濟大衰退唔怕

一定係啦
講撚到你捱過咁撚樣
到時你咪第一時間死

可以食花生
攬炒就預咗大家都窮架啦
有咩大不了
香港人幾時變得咁懦弱？

請問點袋住先
運動初期死咗嗰四個人呢？
612俾人打爆眼嗰個老師呢？
仲有好多俾警打到仆街仲要俾人告暴動嘅人呢？

袋你老母，溫水煮蛙左咁多年仲未醒？
唔通你又係收成期果班難坦嘅一份子

真

反而香港後生仔無機打都只係嘈下
一有起事上黎，第一個打仗又係佢地，瞓街又係佢地
又唔介意做粗重野

講真我乜都冇 驚閪咩

真係睇返歴史，你就知中國越仆街 香港越發達

望下新彊
班人都係乜都冇
佢會令你慘過死
望住自己老婆仔女比人輪姦
聲都唔可以聲
你呀媽都可以姦埋

呢家越來越多人死同坐監....

當初要幫呢班人易好多

呢家講成幾萬人, 一人一萬都幾億, 點救

當年發生64 幾年後就放生左
今次唔會咁著數

佢地斬過支那人頭 點算無做過野
佢地就係想攬炒最後搞成咁

岩，由富變窮真係好難

多鳩餘，係咁驚嘅話你唔即刻番上大陸住？

大陸而家又好能安全咩？根本共狗本來都係諗住一國一制𠺢啦，只不過而家撕爛左番遮醜布之嘛，香港如果大部份人都係你呢種廢柴，咪一樣遲早收皮。

幾十年前 d 人打完仗 梗係唔怕捱啦

你21世紀覺得支那人唔怕攬炒?
佢地唔驚就唔會簽貿易戰phase 1

你會唔會調轉左 你咁唔驚既不如你上大劣先

我就係因為好驚所以係香港一直反抗
我因為驚大陸而你叫我返上大陸係乜邏輯?
冇錯我係好驚大陸 所以每次示威遊行我都去足哂 為既就係盡力反抗
唔係好明點解我講我驚變新彊 你會叫我返大陸呢個邏輯

咁你快啲投降啦

你呢個講法即係還掂都損失左少少野，就犧牲到底死哂都在所不惜

唔講中共
但普京政權有幾穩
民望同經濟一齊大插水
莫斯科大示威靠軍警打壓
樓主選擇性失明

我唔認同 因為條件唔同

網絡－
六四當時網絡未發達，社會動員都係口耳相傳。

外交－
當年好多國家想打開中國市場，選擇對六四沉默
依家佢哋發現中國市場比想像中差，不會沉默

內務－
肺炎損失

－－－－－
有關美國出兵，其實可能比大家想像中來得易
之前有風聲話美國要推倒中國防火牆
假如佢出條link比中國人用，中共屏蔽唔到，大陸人就可以在上面動員策反，蘊釀倒共嘅力量。

畢竟中共最大的敵人都係中國人

次次講fact 講歷史分析
你地就只係識呢句
革命靠你地就係送人入火海
同孫中山一樣

係...

我覺得係中國人口太多
好難全部民智都開
其實香港咪一樣
有5百萬港豬藍絲
個比例換哂中國就成十億人
個阻力好大

cc台係咁, 佢地其實只係另一邊既小粉紅, 唔會講道理, 只係鳩屌

中史有寫啦，一冇野食冇工開就有民變

反而唔明當年大躍重飢荒冇人反抗？

我講緊係乜撚都冇 驚閪攬炒咩
最緊要快 食草可以食一年呀嘛班支那人

仲要逼你食豬肉

佢唔驚都唔緊要
單單係令到中國經濟倒退返十年廿年已經好達到攬炒既目的
只係效果比較差咁

我真係想問，你知唔知自己講緊咩，做緊咩?

坦白講，係我眼中，你而家只不過係因為美國的制裁真係來緊，你擔心你自己中招，所以你想搵一個人(or 一班人)負責
用來彌補你而家自己咩都做唔到㗎情況

That's why 你而家係到blame緊一班鼓吹攬炒嘅連登仔同國際戰線嘅手足們

但事實上，邊個先係真正攬炒嘅始作俑者?
係邊個推逃犯條例?-> 港-共
係邊個係咁放風話要立23條? ->港共
係邊個打到手足死嘅死，傷嘅傷，仲要俾人告?-> 克-警
係邊個突然話立國安法，引起美國關注?-> 支-共

係，國際戰線嘅手足們都有份推波助瀾，但個啲極其量係輔助，如果大家有睇twitter戰線情況，就知早排其實係唔夠人，開始頹
唔係國安法，係唔會重燃戰火

最後唔怕得罪講句
你而家只係因為你無用同廢，感到無力回天，先係到blame手足嘅成果，用來自我滿足

袋住先? What a piece of shit

扮乜嘢分析啫
放負就認啦
你舉啲例子係窮撚到仆街嘅時期
而家個局又點比呀
淨係中国東部沿海城巿享受過個班都唔會頂得順經濟倒退十年啦

89年前,蝗蟲都仲係窮到褲穿窿,2020年個個好食好住飲法國紅酒食日本牛扒,你覺得佢地真係可以返去食草？

都係果句，經濟好我又冇得益，經濟差我又係咁過，咁做咩要經濟好啊

當人民享受過資本主義後，貪婪的慾望是不能返轉頭，今次內部會好大反彈

唔止支那, 要香港個班高官同藍屍一齊陪葬先叫攬炒
等班ON9成日撐政府撐支那埋沒良心, 佢地同你有親咩屌你老味
反正經濟動盪一定係班藍屍傷得重好多

打民族主義牌，普京食克里米亞都係咁、台灣或南海弱國危囉

你驚呢樣驚果樣咁都叫做反抗，咪笑大人個口。醒下啦，無決心盡力去反抗就唔好以為自己做左好多野，示威遊行係有用嘅話，二百萬人出黎果次就要落實五大訴求啦。

你話驚香港變新彊，咁即係你覺得香港好危險啦？咁既然你覺得香港危險，咁點解唔上去大陸感受下其他城市有幾咁安全呀？乜你覺得而家香港仲同大陸其他城市有分別咩？

唔好再自欺欺人，中共係獨裁政權，點會因為你出黎遊行示威就認低威，佢要既係絕對嘅管治，邊個夠膽出聲反政府，佢就打壓邊個，基本上一國兩制都係呃人，民主同獨裁又豈能夠並存？

我哋要做嘅野就係話俾個世界知，共狗玩嘅把戲係呃唔到香港人，佢要點對付我哋，我哋無得揀，但面對獨裁政府，香港人就算攬炒都唔能驚。

你講新疆我答你 講緊新疆攬炒完仲衰

你又話我唔係分析, 你又講返其他城市

你扮乜撚野分析姐
一味唱好就認啦

我都可以咁講 唔知有乜意思

但經濟同政權關係密不可分喎 再睇翻大陸起個焚花爐都反得幾撚癲，可以想像無飯食佢地會更癲

又話你放負啦

正解，由富入貧難，d支那人試過甜頭點返到計劃經濟時代
牆左個遊戲平台都叫生叫死
到時sir this way叫得仲大聲過香港人

你都on99
係佢burn 我地先
所以我地先要同佢攬炒咋
香港係咪都慘架啦 關攬炒撚事咩

清， 不要講得太白， 好多連仔承受不了

最驚你錢丫

凍左幾多，咪用「回血劍」係草民身上收返，你睇下肥仔金。

樓主都好明顯露左底啦
又乜柒CC台又剩
支那成最大贏家

其實我唔係想支共倒台，支共仍然要管住班山番
只係想支那無錢再喺國際上作威作福

要餓一齊餓 藍絲都要餓

九唔搭八
我幾時講過新疆呀？
我而家就同你講新疆，新疆對中国有冇咁大經濟影響呀

我都知国安法好勁，快啲投降都係啱嘅

歷史話我知 中共唔會怕攬炒 但外國今次唔會再姑息中國

我之前開post分析過
今次同以前攬炒不同之處在於：
1. 以前唔會戰狼外交辣著全世界
2. 以前封剩香港呢個窗口

燒山話有派兵看實，唔比人逃荒，所以先餓撚死曬

咁你又quote 我新疆個part
我講緊支那唔驚攬炒呀 佢係怕經濟就唔會行到呢步啦

睇下你班友飲飽食醉左10幾年 開始要叫你班友食返草 睇下得唔得

有撚得後唔後悔
由香港人決定攬唔攬？

得閒睇下上面d野
廣州人已經有骨氣過港豬好多

如果打場類似清朝既甲午戰爭，將架乜q 尿零號 山竹號 打沉就乜野民族復興夢真係無L 晒。 到時老共點吹都無用。

依家呢個形勢唔會慘得過冇飯食冇工開咩

你個concern 重點錯晒

唔係話中國回唔回到血
係講緊權貴既家人、資產離唔離開到中國
愛國一直都係門生意 當佢地都享受唔到特權 你覺得有幾多權貴會反？

啱呀，所以我好認同你快啲去投降囉
反正我哋又唔會停到攬炒

美國為左收香港做殖民地，可能會出兵

做奴隸囉
淆乜9呀垃圾
同埋我想問，而家有得你揀咩？

溫水煮娃不了

師兄你連史實根據都錯左
咁好難討論落去架喎

維穩部開始做野了

正宗奴隸獸

咁今時唔同往日嘅，以前蘇聯係最大敵人，支那係無賴嘅窮撚。依家支那先係最大嘅敵人

依家就係睇中國人係咪可以食草食一年

你咁講 咁所有極權都唔會倒台

只能夠講 現時客觀環境已經差唔多係最好 支共最尾會唔會冧檔就真係睇個天

以前一窮二白就係 𠵱家啲紅二代官二代食慣嘆慣 點同你捱

咁未等佢地食草囉

唔需要對呢個國家的人民寄予太多的同情

五百萬藍絲豬
閣下是否其中一員
香港黃藍比數係7:3比
選民入面黃藍比數都係6:4開（19年11月）

閣下點樣得出五百萬藍絲豬呢個數
定係其實香港有1200萬人口
又沈默的大多數？

唔會
中共會spin去「西方列強亡我之心不死」，煽動更強烈嘅民族主義熱情，班韮菜只會更團結，一齊食草都要繼續愛国
中国人奴性太重

撥亂反正嘅真諦。

agger, 雖然歷史真係咁，但現今時代已經唔同。

係
落左台，最大權都係佢
為左拎權，搞埋文革

第二句已經知你鳩up

推

條友真係唔識架喎 四人幫可能係張學友 黎明 劉華 郭貨城

用大躍進比？
果時支那人一窮二白，而家個個肚滿腸肥一堆外國資產，真係攬炒得起？

香港係咪都比中國搞死左 而家同佢一齊死咪算比較好嘅結果

落左台，但一樣係共產黨執政，冇變過

畜牲國民好難推到一個非畜牲政府出黎

你做順民對家就唔搞你？
大陸有幾多比政府害到雞毛鴨血順民？
你食毒嘢子孫飲大頭奶粉都唔出得聲?
你比人拆屋扼身家都投訴無門？
比車撞死人地一句我爸是李剛你可以點？
呢啲唔係順民係家畜